不如搞個支持警察配戴委任證執法的遊行?

曲線令全世界既人都知發生咩事

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權